［集思廣益］有啲咩一個人做最毒？

有咩毒得過一個人燒嘢食

一個人做手術

一個人傾計

畢業

開生日會

一個人打丁

一個人扑野